{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002147158?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 베이(Bay)"
    },
    "text": "2022年2月に新しくリニューアルした馬山ホテルベイは、お客様が快適で楽しい時間を過ごせるよう最善を尽くしています。 定期的な消毒と全客室の清潔を維持し、安全な宿泊環境を提供しており、常に親切で一途な心でお客様をお迎えしています。 入室時間と退室時間を遵守していただき、退室時に客室の鍵を必ず返却してください。 追加人数は可能で、追加料金がかかります。 未就学児以上の同伴入室時、5千ウォンの追加料金が発生し、青少年は1万ウォンの追加料金が発生します。 駐車は一部屋あたり一台可能で、駐車場は1~2階にございます。 忘れ物は1ヶ月間保管し、以後は廃棄処理されます。 客室内でネットフリックスの視聴が可能で、ヤノルジャ会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 追加情報や特異事項がなく、業務に錯誤や不利益が発生しないように注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "馬山ホテルベイはいつリニューアルしましたか？",
            "answer": "馬山ホテルベイは2022年2月にリニューアルしました。"
        },
        {
            "question": "馬山ホテルベイではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "馬山ホテルベイでは、定期的な消毒と全客室の清潔を維持し、安全な宿泊環境を提供しています。また、親切で一途な心でお客様をお迎えし、快適で楽しい時間を過ごしていただけるよう努めています。"
        },
        {
            "question": "馬山ホテルベイでは何時に入室できますか？",
            "answer": "馬山ホテルベイでは入室時間を守っていただくようお願いしています。具体的な入室時間については、ホテルの規定に従っていただきますようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "馬山ホテルベイでは何時に退室しなければなりませんか？",
            "answer": "馬山ホテルベイでは退室時間を守っていただくようお願いしています。具体的な退室時間については、ホテルの規定に従っていただきますようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "馬山ホテルベイで追加人数は可能ですか？",
            "answer": "はい、馬山ホテルベイでは追加人数の宿泊が可能です。ただし、追加料金がかかりますのでご了承ください。未就学児以上の同伴入室時には5千ウォンの追加料金が発生し、青少年の場合には1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "馬山ホテルベイには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、馬山ホテルベイには駐車場があります。駐車は一部屋あたり一台可能で、駐車場は1~2階にございます。"
        },
        {
            "question": "馬山ホテルベイで忘れ物をした場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "馬山ホテルベイでは忘れ物を1ヶ月間保管いたします。その後は廃棄処理されますので、忘れ物をした場合はできるだけ早くお知らせください。"
        },
        {
            "question": "馬山ホテルベイの客室でネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、馬山ホテルベイの客室ではネットフリックスの視聴が可能です。お楽しみください。"
        },
        {
            "question": "馬山ホテルベイのヤノルジャ会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "馬山ホテルベイのヤノルジャ会員特典は、提携店の内規に従って適用されます。詳細については、ホテルスタッフにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "馬山ホテルベイに関する追加情報や特異事項はありますか？",
            "answer": "特に追加情報や特異事項はございません。ただし、業務に錯誤や不利益が発生しないように注意していただくようお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 657
    }
}